有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(9)

唔小心九左
繼續有心事入黎擺低 無心事吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔駛怕羞

有時候有啲巴絲俾既建議會比較直擊 大家唔好嚇親

又係你唔小心

因為食左薯片

比次機會啦大佬

又爆你地係咪痴線架

早走早著

唔好笑

靜靜

講到你冇份咁

大家咁話

You and me we made a vow

比你發現左

機會係留俾有機會嘅人

都係靜靜囉

你呢

Me and me and me and me and me and......

靜靜啦你

你無份 ？

岩岩去hesheeat飲左本青瓜latte 難飲到仆街

我唔知就黎1001

唔好飲呢啲奇怪野啦

邊有人飲青瓜奶架

我想回番岩岩個邊 問題係⋯⋯我已經實實在在咁感受到愛情唔係有愛就得，對上一個已經少少因爲錢既問題而分開，宜家又⋯⋯有朋友連結婚都離，到底愛情⋯⋯

青瓜

咩餡

係你心中愛情到底係啲咩 ?

夜媽媽唔好引我笑啦

其實我不嬲鍾意揀d奇形怪狀既野
問個staff有咩係最難飲最難食
佢識話樣樣野都好食
係青瓜latte少人試d

食後感如何 ?

你岩岩個邊講緊咩 唔記得左

黑色既青瓜

啲皮要再改進

無睇到又有咩問題

下次試下五青汁

咩黎

Latte唔是奶

中學咩 出到嚟好現實架 你唔變咪好似nokia咁囉
雖然我嘅愛情觀都係咁小學雞

又話要搶1001

好難飲

筷子

唔笑唔通喊咩

latte 是奶

好撚多笑點

係囉

今日唔知點解個人有啲唔開心

有種鬱噪既感覺

連你都唔屌我諗真係10舊屎

利申
我都叫做半個咖啡師

問得好

立即ban左

因為今日潮濕

我係青瓜咪薯片fans並唔係青瓜fans 兩回事 搞清楚

唔記得左

靜靜地飲青瓜味latte就冇事了

唔開心就喊啦

奶加咖啡
我get左做木瓜奶果種

真係要去諗架

就好似一隻船係海中心
你唔知道目的地係邊到
咁你好難先可以去到終點

確實我曾經真係好幸福，只係我唔識珍惜，係中學個時

理得你咩fans啦 青瓜味薯片係9舊屎呀

知道
我好似諗通左啲

喂 你兩個真係每樣野都掂個喎

個人好躁

水唔係咁抽個喎老細

還記得有多久未好好哭過嗎

............
咁我靜靜算啦

咁我都叫學過下睇點整

你試下食多次 比多次機會佢改變你對佢既睇法

This really 5hosiu

但係整極都唔好

有冇興趣比少少方向我咁呢？

嗱今次你都唔撐你啦

要返鬼國買

886

得閒上嚟一齊發癲

其實 latte 是義大利文
latte 真係解牛奶
所以 加咖啡既, 佢地會叫 caffe latte
法文就 cafe au lait

日日都嚟m

我又癲

直擊

飲食台個 咖啡 post 我開架

正解

你不嬲

過去了 好想返中學

拉花好難

咁我係咪應該要叫cucumber caffe latte

你唔講我以為你一路都癲緊

唉 咁等我食晒佢 廢事累到你地

我都係btw 岩岩出面窗閃左野好撚驚

Stop the world cause i wanna
Get off with you

有冇出去學

扮陳豪

即係叫我試下同你拍拖 ?
不了, 我有女朋友

但你要思考既係
到底其實你想要既係咩野
你覺得你自己心中既情人
應該有啲咩野特質 ?

又或是調返轉
有咩野係一定唔可以有

早抖

型過陳豪

UFO揀中你 機會嚟啦

你有邊日正常?

菩＿顯靈

我都準備下先 見到外星人講咩好 英文佢地識唔識聽

有啲慨念⋯⋯啲人淨係叫我諗下自己想要咩 但我完全唔知邊度諗起

叫 shit

望下你後面

我諗佢地識讀心術 你唔駛咁擔心

每日

我主要玩手沖
拉花少啲練

屌，之前同人講我唔鐘意訓窗邊，因為好易比外星人捉走，好多都覺得我on9

咁陳豪又真係型過我既

反而好想學打奶蓋

事實上係幾on9

如果有人咁同我講

簡單少少既

咪回憶下自己既戀愛失敗經驗
入面種一段, 都最少搵一個原因出黎
入面總有啲野係因為你覺得唔 ok
又或者係接受唔到
所以先分開

咁你已經list 到一堆你唔接受既特質出黎啦
下次小心啲唔好又踩到就ok

好囉

出世嗰日 個醫生同佢屋企人講 bb好健康好正常
點知。。。

唔訓窗邊純粹太「橙」眼

邊有咁易比ufo捉走 你要放埋水晶係窗邊做導航先得

奶蓋去貢茶飲啦

唔得唔得 一陣以為我串佢唔派任務俾我點算

明白，射射你

就係個晚 個bb好百厭咁爬左去床邊。。。

吓⋯⋯認真咩

唔好射我
我唔係好慣俾人射

真係架
外星人係用 水晶作為能量既來源同埋導航

真 陳雲都係我門下徒弟黎

好飲咪得 不過好似你地咁變咗興趣應該唔止追求咁少野

唔得喎，叫唔好囉

得 我聽到聲，夠了

陳雲是什麼

係架, 所以要玩既野真係有好多
學得愈多, 識得愈少

原來乜都係假的 點解仲未有外星人

lm 先

佢負責控制雲量同雲既航行方向 因為會同ufo撞機炒車

我個frd個女朋友係好純果隻
我frd同佢女朋友講佢係係未來返黎遲早要走
女朋友喊到仆街
果下真係另眼相看

諗番起套乜野春嬌救志明？

咁你有咩特質係覺得唔 ok 架 ?
試下分享下呀

做個例子俾我地最傻豬既靜靜睇

打咗個關斗

做咩突然開始講自己既故事

難飲 喜茶先正

香港 ufo 界第一人

你個名好熟
好似早2日見你有出 post

個個係炸兩俠

好啱識 識得愈多先知自己識得好少

大家睇下 依啲先係真．on9

因為怕冇左佢而唔開心啫，唔係信所以唔開心既

冇睇 朋友成日叫我睇但都冇睇

姑娘聽到聲 已經九秒九咁跑入去 點知。。。

我會鍾意飲天仁

又抽水

咪同你差唔多

心事
去到大學year1，唔好講女朋友，仲係連一個熟少少嘅女性朋友都係識唔到。

以前讀小學曾經有啲女性朋友，不過去到中學之後都無再聯絡。就算有都只係限於follow下 ig like下相咁（都好少了）。去到中學之後想識下朋友，最後自己性格又有啲固執同埋唔識同人相處之後搞到連男性朋友嘅關係都差。

去到高中之後係外面識到一班志同道合有共同興趣嘅朋友，雖然呢班朋友好有義氣（去到依家都仲係好好嘅關係），可惜佢地全部都係男仔。而係學校都開始同啲人吹到水，但真係只限於學校入面吹下水咁，都唔會約出黎玩咁。而同任何女仔嘅關係真係只係吹兩句咁，連ig都無follow

最後去到last day果陣時我記得佢地個個都會周圍影相。不過一路都無人搵我影相，我都無搵人影相，一打鐘就離開左學校。

到左grad din，都總算有同唔同人影左啲相，但都係比其他人嘅數目少。

上到大學之後想yo啲就報下ocamp玩下，結果又係識到啲hi bye friend. 而同yo果班唔知點解都係溝通唔到咁，成日都覺得自己同佢地全部都係唔同嘅圈子。

正式開sem之後一直靠上堂做project等識到啲friend，而佢地都係玩得埋嘅又唔算太yo果班，不過全部都係男仔。

而之後都曾經試過加入啲soc玩下，不過所謂識人都只係好表面咁傾兩句，就再無聯絡過。

問過幾個唔同圈子嘅朋友，佢地都覺得我性格上無咩問題嘅，連佢地都解釋唔到點解我會完全識唔到女仔。。。

係囉你做咩無啦啦係度講自己嘅故事

咁講應該你on9 d

會唔會有小小侮辱左我

913茶皇

咁佢有無喊住求你 ?

屌你 笑撚咗出聲

香港我淨係會似珍珠奶茶
間間都差唔多味咁

你自己唔搵人影相

覺得你唔太主動積極

先year1

喊又應該無
屌住女咁求姐

講到眼濕濕 不要再說了

我第一個一定係，有d咩契妹呀個d一撚定唔得。
其次係有食大麻，鐘意去party ar，唔肯post合照都唔得，之類。

咁你主動做過啲咩野去提升 / 改善你既人際關係 ?

我個時分左手去睇，覺得屌，咪又係假既

因為男朋友斷晒所有異性朋友 唔緊要 有同性朋友咪得

有時對住異性個性格可能唔同啲 或者你朋友唔好意思同你講 或者 唔關性格事

咁我轉一轉個用詞先

同你一樣咁可愛

天真爛漫會唔會好啲

佢同我講

ok, 你條 bitch 唔聽我 facetime
咁宜家到我 musictime

朋友聚會party room果d party點計

轉一轉有咩用 你都講左心裡面個句出黎

其實我都有好多女性朋友
但呢樣野就真係要睇大家有咩共識
同埋對方點樣可以俾到信心你啦

大麻我就無所以, 反而煙唔得

唔會

只係覺得同果班同學關係唔係幾好咁，費事尷尬

同性朋友同異性朋友點同架

我做左件好撚on9既事 講出黎預左比人屌 但都想聽下意見
咁我玩交友apos啦原本就借個fd張相諗住想知道佢match到幾多個人啦 就算match到都唔會講野 人地say hi都唔會比反應 點知就見到一知幾特別既 就忍唔住傾左幾句 回知一傾就傾交換埕電話 諗住無咩野 反正我覺得斷係遲早既事 點知傾左成個月仲keep到日日傾 愈傾得耐我愈覺得內疚 佢間唔中都想約出黎見面食個飯傾下計 但我都會話呢排好忙唔得閒 基本上咩都傾咁濟好fd咁 之前我試過佢話 可能傾多排大家覺悶就會斷呢 但係佢都話唔會發生呢d事
而近排我有個諗法就係我應唔應該同佢坦白我用假相然後係佢屋企樓下等佢同佢認真道歉 定係應該 由得佢對佢淡d慢慢斷 我知我做左件好撚自私既事亦都好後悔 我唔想一值瞞住佢 所以先想同佢坦白返
sor有少少長

Fuck all night and party all day

有乜野係真

果啲無野啦

party room 無得聽歌的

份人唔好咁正經
鳩少少 笑多啲會易啲同女仔熟
有一排我情緒好差
太過認真mode 連笑都唔識笑
嗰期好明顯係少咗女仔frd搵我
仲有唔好諗咁多
你越諗自己好離群
你比人個feel就會更加難以接近

呢啲係我個人經驗
希望幫到你

唔好咁小氣啦女人

依家叫做識多啲唔同圈子嘅人同埋了解佢地啲興趣咁

特別可愛

個啲唔算識既都ok ，講緊一大班人企係度fing ar 聽歌呀，落club 個d，

擇偶條件第一樣野真係要有煙屎牙
好性感

我覺得咁樣幾好喎

坦白啦 可能佢唔介意

Party room有得唱k 都有歌聽

你播咪有

我依d小薯你都記得

冇

屌你星爺啲橋斷

你讚緊我 ？

講個大話呃下我

我好撚驚唔識點開口好 唉好撚後悔 都唔知點面對佢

我宜家好撚後悔呀 出撚左事

除左呢樣野呢 ?
我仲想聽多啲

咁實際既技巧/心態上面
你打算點樣去調節呀 ?

斷然走場啦

唔得
呢個太假

講件事
以前仲係on9game時代
我有個frd扮女角開ac
咁我當時得閒都同佢組隊打怪
之後識咗個契哥玩咗幾年
最後坦白自己係男之後
frd都冇得做
反而我仲同佢契哥有陣時會聯絡

所以遲早都要講 冇得避㗎

你一d都唔靚仔

係囉
我都覺得會落 club 果啲人好差
一定唔會考慮

係咪呀靜靜

就算你唔坦白你都係等斷架啦 咪同佢講其實假相黎 sorry一開始無講清楚

.....
你真識食

我覺得唔過份

我播果啲都唔係人地聽開果啲
唔一樣的

坦白啦
講真 你唔坦白姐唔會見 等斷 但萬一你沉咗先講就拖同呃咗唔知幾耐
如果你坦白 最壞結果咪斷
識揀啦

完全認同

唔好咁講

係我心中
每一個人都係大薯

唉 我仲要係同佢好岩傾個隻 宜家好撚想打死自己

女性朋友就另講啦，你坦坦白白講，會介紹下，配埋你個性格，信任又唔係咁難既，但如果對方本身叫人契乜契乜，講咩佢係屋企人個啲我真心勁反感，試過一次就夠了。
煙就，其實都好少，唔係咩？

你又幾易氹

話你特別on9呀

睇黎真係要坦白 再呃落去個心會好過意唔去

是但啦.....
同佢傾都係哂氣架啦

同手巴傾好過

一定唔會考慮分手

你話你仲掛住佢 仲未放得底佢已經同左我一齊 搞到我好冇信心 好怕佢會搶走你 好怕你唔係愛我而同我一齊 好怕我只係一個水泡的存在 好怕你其實唔係咁鐘意我 其實我自己好冇信心咁繼續行落去😔

利申：佢地分左手先一齊 不是第3者

你係咪宜家都仲用緊果張相 ?
轉相啦仲用

我練緊整比小爾既蝦餃

其實以前因為屋企人好嚴嘅關係，會著緊識到咩人同緊張其他人嘅行為以免比屋企人鬧。依家上左大學之後已經隨和左好多，唔會比好大壓力自己同其他人。

同埋有時講嘢都變左無咁認真，笑多左。同埋做多左運動咁。

呃人唔緊要
係呃就呃一世

長痛不如短痛
諗下點包裝再講出嚟啦

你教壞晒

我係好人

咁事實唔係咁樣嘛

講大話會俾天父罰

知道啦ching識做啦

手巴唔係到

有冇人可以開解下我 每次同朋友傾佢地都只會係話 你緊係有你既好先會同你一齊 比d信心自己
但其實我真係唔覺自己有咩好

account都del撚埋啦 唔想再做d咁撚仆街既行為

靜靜你唔止傻左 仲盲左

咁你準備比天父罰

過來人同你講
提升左自信心先

都講到明仲掛住佢

走吧啦 留係度有咩意思
如果條女咁同我講我幾鍾意佢都唔係同佢一齊
一齊係兩個人嘅事 唔係你鍾意而佢又肯同你一齊就一齊
咁樣我叫雞好過啦
同埋你自己都有條刺啦 信心又冇啦 信任都唔好呃自己話有

你岩岩都唔係到

btw 宜家仲興玩契妹架咩

煙係因為我個人唔鍾意姐
基本幾靚性格幾好都好
食煙我都第一時間剔走佢

驗下眼好啲

星期四有咩做呀 ?

如果你學我就唔洗咁啦

飛掛

諗左幾日 頭痛左幾日就係諗緊點講先會令佢無咁難。我預左佢會好唔開心 所以諗住當面道歉

我信架 俾張好人卡表揚下你

認真咩

你既懷疑係合理既
而佢要做既事就係去俾證明你
去消除你既懷疑

所以唔需要懷疑自己
你無信心係合理
呢個亦都係佢既問題
唔係你問題

小狗講得啱 轉相啦 試下水溫都好
或者直接包裝好件事同佢講

話唔定佢會同你講佢張相都係佢朋友嚟呢

留名等食

應該咁講 佢同我講話一齊左4年 但有時同我講既野同去既地方 有時會諗返起

但講真 我真係好鐘意我女友😔

問小爾

多謝你呀清

笑好重要呀

其實基本你有笑容
對方已經會放鬆好多
放鬆就會有話題, 緊張就無話題

好撚憎啲八婆 特登搞撚散你之後重要揾你出街懶係friend 咁我屌

夜媽媽

仲做到fd

佢個人係到
但個心唔係你到

手巴個心係蝦餃到

所以我咪唔講大話囉

到時你就會好想佢share location

依個skip得 大家當睇唔到就得

飛去邊 ?
手信呢

佢係真人黎 自己搵正佢ig 我宜家就係諗緊點包裝同點樣減少佢難受既情度

等我block 撚左你先

係你未發掘到我個種可愛既氣質

我想

落
但唔同你講

到時可能係你難受...

其實我想知佢宜家同緊咩相同人地傾計

睇左就係睇左

其實你地無得揀
我食硬

所以無信任晒氣啦
你開口又死唔開口又死
除非佢主動share

女人就是咁麻煩

咁就算啦

等入廠

留番比我

4年有回憶正常 睇佢放唔底嘅人定係回憶
不過都要啲時間先搞得清楚

我宜家已經好撚難受 覺得自己好撚抵死仆街 以後唔敢亂玩啦

我覺得有啲嘢
用聲音先轉達到個感覺
你不如問佢拎電話
好有誠意咁道歉
然後解釋返

........
咁不你係貼圖

你試下要求囉

擔心又有咩問題

放低部手機再落

平時生活照 無人得d酒杯

約就唔好約出黎講啦
你text佢算啦

又擔心又唔跟去 坐監咁

都話我低調

Tg me tg:onlun799

我先唔要好似個變態控制狂咁

點會呀 無手機點抄人牌呀

叫你朋友屌鳩佢女朋友啦
中學同學識左咁多年

要一齊一早就一齊左啦
洗唔洗等到宜家 ?
加上又唔係得 2個人
有成 5個人同行
定佢女朋友覺得佢會一次過食哂咁多條女 ?

百變大薯

約出嚟係有誠意啲 但係太突然未必接受到
而且氣氛會好奇怪

ok

放心啦
佢一定唔會主動 share

一早用用wtsapp傾緊
我諗住wtsall同佢坦白完問佢肯唔肯落黎見同傾一傾 唔得既話先打比佢

兩部

拿
我真係留
你真係同我食哂佢
好無 ?

識玩嘅緊係有2部

好

真係唔會接受到
試口風先啦

小狗去馬啦小狗

放心啦 我已經預左佢唔會

試下借啲意轉自己真 icon 試水溫
睇佢有咩反應

自己add自己？

我就係想text完問佢肯唔肯落黎見一見再傾

識做既真係去玩會講聲仲會覆機
到依家都唔撚明點樣話好忙呀 唔好意思拎電話出黎呀
依d籍口

咁應該一世都唔會有人發掘到

坦白完講幾時得閒相約佢 睇佢點

我番黎未變壞我就食

咁比佢呃都無所謂啦咁dum本

Search唔到

係囉算啦

好怕自己只係一個水泡 好怕自己放左心思係佢到但佢會無視 唔知點解依加愈愛佢 就愈會想退後 唔敢再向前 唔想到最後佢都係掛住ex 而我只係一個代替品

利申：岩岩嘈完交 好sad

係咪真係食晒佢

你text打算點講

屌我以為得佢先會走去search

知道啦 我會睇下佢點覆試下佢先

其實佢去左你都唔知啦
扮訓左唔開電話
其實就出左去聽歌

希望同佢講既話一生一世 佢真係做得到 因為本來對呢段情好有信心

無咁既打算

轉icon呢個我諗唔啦 諗住搵機會同佢講話想傾d認真野再同佢坦白

唔好 on99 亂咁坦白
衰左你真係勁柒

..........................
叫你呀柒頭

你咁樣有小小伏feel

見到都覺得好心痛

幾時返呀你
btw 去邊

靜靜秘製餃

唔會覆機

嘈啲咩先 ?

其實我都有

其實佢認真有兩部

話想同佢傾d認真野 再同佢講其實我有樣野呃左佢好耐 宜家想坦白比佢聽 覺得自己好後悔 咁樣

見到依句即刻好想喊

其實有三部又要話你知

果陣個ex都用依d原因同我講
但發覺其實真係唔撚make sense

兩個星期

英國

自己執生
戴帽好平常但其實好撚痛苦

我知呀 所以先諗左同拖左好耐

好有錢。。。

其實我想食餃子

原來佢連我叫佢都唔知

動左情？

其實即係咁

如果你除左最開始之外
一直都無用過個人相做 icon
佢根本都未必記得你個樣

你唔試水溫
無啦啦衝出去
其實同合埋眼出去, 試下死唔死無分別

一樣係碰下運氣

唔緊要 四部都得 同我講聲先

我寧願佢飛我

仲以為咁common會俾人用咗

喊啦
我借對襪俾你抹

我知阿 我讓個位比小狗

無動情 只係覺得真心好對佢唔住

有無手信 ?
去英國邊頭呀你

我會參考下 之後諗下如果佢問起我應該點回佢好

你幾時飛呀
叫手巴陪你出去食

我有

有咩分別 ?

不了

靜靜好無?

認真既 交友app 9成都係睇樣行頭
一開始都係覺你外表吸引到人
出到黎唔同樣梗係會打好撚大個突

不過佢又話好好傾咁款
咁就要睇下佢覺得自己內涵幫到幾多啦

問啲乜?

識用對襪抹眼淚
識玩

你真係on9架喎
佢食住你 佢有乜飛你既理由
食兩家茶禮唔好 ？

屌講起餃子
灣仔真間食 日本特式餃子
好想食宜家

買對襪比你

Ipswich個邊

問我做咩轉左其他人icon既時候我應該點答佢

佢個心係蝦餃到

搵下有無出名 coffee shop叫你幫我買野先

你地真係24小時唔駛訓個喎🤡

我都知樣行頭 個fd靚仔過我 所以先諗點包裝黎同佢解釋同道歉

我有可以抹眼淚既紙巾ok?

係邊到

直接問如果我唔係咁既樣

有無名

其實你地一開始用果個 apps 傾左幾耐 ?
宜家用 wtsap 又傾左幾耐 ?

你咪又係

U too

係呀
佢地癲架

你夢遊緊？

念力上連登

好想食

差幾遠先 差好遠真係好失望

apps 3日 wtsapp岩岩好一個月

唔知呀
我都未搵

你幾時出發幾時返呀

蒜香餃子

呢個ok可以參考下 唔該曬

我無你地咁癲嘛

如果差好遠仲出黎面對面傾 我真係會想反檯

都係果句啦
你轉 icon 試左水溫先

香港就係咁

撚咗你地添sor

elaborate

咁快 exchange?

佢有個紫蘇都好正呀

哦 機場有無得買架

23號番

傷心

唔係

1997 年香港淪陷之後一直都係咁啦

撚唔到我

Exchange點會2個禮拜咁少

有分別咩

高級撚

機場無啦應該

我係想試下當地有無啲 比較出色既咖啡豆
叫你幫我買返黎

老了

如果本身有好感仲死

差唔係好遠既 但望落佢一定係靚仔d 同埋傾左咁耐feel到佢重當我係fd 所以想襯未上心既時候同佢坦白

唉 我就係驚呢樣

有分別呀
好大分別添

今晚都要出notes 預咗再挑戰

未食過

又真 賭緊

我都老了

聽日去食呀

我今年18啦

好知道啦 唔該你 我諗一轉左段關係就返唔到轉頭 之後就要靠自己

有錢女 有冇軟飯食

我出世之後都係咁

轉icon分分鐘唔理你

有冇打埋
冇打緊係搵唔到

咁你搵下先啦

佢唔係一早走咗兩星期後返咩

有手信?

可能大家眼光唔同佢覺得你靚仔啲

37小時大挑戰？

屌 第一次覺得自己好撚on9 無野搵野黎攪

唔知喎 唔識佢

你直接坦白咪一樣
如果佢唔鍾意既話
你就點樣都返唔到轉頭架啦

但係我眼中, 我覺得轉 icon 既手法處理上會溫和啲
你亦會有較大較靈活既空間去應變
唔係第一句就講哂 sorry 咁

可能佢睇完之後覺得無問題呢 ?

唔洗驚 出黎先講唔反枱都冇下文

食埋我個份

最on9係打算坦白 本意係好既
不過我覺得呃得人就最好呃一世

如果佢係啲咁既人的話
直接唔理仲好啦

唔洗 say 哂 sorry 扮完死狗
最後都係俾人 block

買把刀比你斬手指

今次挑戰就唔係37小時啦
聽晚10點先放學
所以出到咁上下應該訓一兩粒鐘

轉icon唔理 無問既話
咁你覺得係點

買枝aa膠比佢痴住個口

但果頭我唔熟
唔知點樣分邊間好唔好

我冇所謂架 斬完俾返隻手指你留念

I mean 無問咩事 照傾

total 去 2星期

我會成板食

慢慢就會習慣

有無考慮挑戰健力仕

你都食啦

好提議

應該唔夠挑 做咩都廢 連堆填區都嫌我垃圾

37唔長 試過三晚唔訓

痴住個口 不過係你個口

咁咪即係佢默認覺得無問題囉

好 過幾日我會試下 宜家每次覆佢一次wtsapp都開始愈黎愈內疚

但係37 keep住做野好辛苦 老了老了
以前出去玩通兩三晚都唔覺得有D咩

唉 好撚想打死自己算

其實有啲垃圾係可以回收再造 唔好講到垃圾咁廢先得架

我是但係starbucks 買幾粒番黎

就係覺得呃唔到一世同過唔到自己個關先諗住坦白

有無搵牙纖撐住對眼

講緊你

連垃圾都有用過我 咁我仲可以用咩黎形容自己

坦白啦 好易姐

可能咁樣重好 但點都想同佢解釋返。。。

狂咖啡

比我實嬲死你

Starbucks 狗也不屌

上莊撚 kai sin

試下溝red blue

牙籤用係我度 嘥左支牙籤

我去吞左成間舖

我會留返佢做 反面教材

唔識買係咁架啦

聽日真係睇下有無時間去先

咁點算

我諗點都會問既

朱古力星冰樂好飲

等死

有無咁反面

佢唔一定知咩事架

太貴了

我個次啲咖啡罐滿左兩個a4紙箱

我鐘意green tea latte

我試過買頭痛藥 俾人屌撚到仆街

加糖水一定好飲架

好心你依家就開始極

整*

會唔會考慮用晒啲錢先等死

糖水 狗也不屌呀

整緊啦 multitasking

你有時間可以係我開班果陣
順手上黎一齊玩下

到時俾你試下伏
你就知

已經用哂

無飲過 下次試下

咖啡都唔平架

咖啡好難飲 係所有

我唔飲咖啡

所以落開club飲酒

好灰

靚抽

唔落club sorry 有咩好落

唔係咖啡難飲
係 starbucs 既咖啡難飲

我可以沖到好似花荼果汁味道既咖啡俾你
飲落口係順口

聽歌

Wohoooo

未飲過咖啡係好飲

唔知喎

我以為問你會知添

啱 下次寧願落club嗌咖啡

咁嘈

果然大家都係仆街

加油
諗好對白再問下我哋意見

所以我平時係會開班教咖啡
係要消除世人覺得咖啡難飲既想法

真心
飲落係飲花茶
如果我唔同你講, 你一世都唔會知道呢杯係咖啡

整你既蝦餃唔好出黎

你整notes啦

岩呀

所以要落去聽歌

落club有EDM聽又有咖啡飲

落街跑完步
再chur淡煙
爽

整成點

幾時開班

又有女圍

落club食先有氣氛

戒煙啦

仲有得抽水 正👍🏻

都係果句 你信咪得囉

你開班阿？我上黎踩場

就星期二晚都有

雖然果日主要係玩拉花
但如果你想既我可以沖杯你飲

無人要飲咖啡

整 聽日用糯米粉微調個皮

西班牙風 番紅花蝦餃 高級

薯片你唔係今日先話完佢地賤

戒煙嘅話我跑嚟做乜

咩係西班牙風

唔信所以點解搞成咁

咁你都醒啦 就可以一齊抽水
唔醒先要婉轉啲者

抽到乾

西班牙海鮮飯好中意用番紅花 好似係

好專業呀

戒左咪可以唔洗跑

掛住樂富間老麥。

整完先出聲

宜家去食囉

知道啦 多謝你!

上黎傾一晚心事比人抽到依家

好似就咁蝦餃吸引啲

新嘗試 手工係業餘級 唯有玩下撞風格

好阿

但係你好enjoy喎

你都預左架啦

樂富本身嗰間無左啦 呢加商場入面淨係做到夜晚11點

我想食西班牙海鮮飯 好想食

反正現場即包 可以自己tune饀

但我可以點聯絡你

以前成日整

我叫你地收聲你地會唔會收

抄牌

咁宜家果頭無哂m記啦 ?

多餡 薄皮 唔該

認真一開始諗住傾一晚就算

不了
我仲要手巴嘅82年紅萬

無啦 夜晚真係死城

我唔介意到時食埋一份

抄埋你

到時一齊搓

一晚邊到夠你傾呀

好難太薄 驚你會包穿

食杯麵算啦

頂我宜家好肚餓

都可以

中左毒

你知唔知自己講緊乜

我唔會阻住你溝女個喎 放心🤗🤗

我抄你

小爾叫我唔好食 比晒你兩個都ok

我想食 點解你要講

下 乜唔係你包咩 我係諗過落手喎

放心啦....唔會溝女
我唔係啲咁既人黎

本身無諗住講咁多 依家仲係好驚比識既人睇到

你尋晚都係呢個時候嗌肚餓

實信你

都分手邊緣啦

怕咩

浪費左我幾日幾夜

琴晚我都係呢個時候食左個杯麵

有異性冇人性

罰你寫我個名廿次

忙住整其他點心 你包住先

十萬大軍

柒

呢期玩威靈頓牛排多

又整呀你打算

睇黎你個朋友誠信度好低喎

聽日食雞脾不如

佢姐

唔係我

頂

我今日先食完

聽落已經覺得好飽

好心你準備功夫好啲啦 臨急抱佛腳

Want you elaborate more on the topic

一定唔關你事

知唔知咩叫新鮮 定係ching食開放題一星期刺身

打算做啲咩 ?

無錯

我出左名專一

電話無一無電傾得咁快

我想做高官貪晒啲民脂民膏

我轉左電腦好耐

牛排我都好中意架

我都係決定食個杯麵

一直用緊手機

食開爭鮮

講個秘密比你知

加塊芝士

我最近手機無電得好快

原來係放一個月既爭鮮 唔怪得你連青瓜味薯片都食

睇過

新年後肥左好多

我食 xo醬好似唔岩味

我都係 懷疑上得多連登

其實青瓜味薯片真係好好食 你地可唔可以比個機會佢 食多次呢

一齊就黎 5年啦

我無得食

新年食左啲咩好野呀

肥左幾多磅 肥左係邊

你一定係啦
24小時都見到你

幻想總是美好的

點解你會知 你做咩讀我心呀讀心神探
讀你男友心ok?

一分

今日姐 星期日

我又想5年

知你條仆街

你就算數啦

正呀

Alas

拜一個

三分呀穿晒針

雖然真 但係有82年紅萬就算數啦

82年點解係紅萬

有冇放上keyboard?

次次三分三分咁攞會頂唔順

食杯麵先

希望你下一個唔會落 club 啦

頭赤赤咁

我會將呢個壞消息話比元兇巴聽

如果落club識下一個點睇

誰無辜 不應公開傷勢搏安撫 然後放心分給我推給我 做那位屠夫

你覆緊元凶巴啵

要幾on9先做到依樣野

歡場

我就係佢就係你

你真係有佢心

你要記住
on9 係無極限的

係喎 一時唔為意

啱呀我不嬲都好有心

乜都食 同屋企人食 公司又食
又多零食

wrong quote

就黎夏天啦

要開始減肥

都話唔會再搵落club仔

我知 落club聽歌啫

點解你次次講D野都同我想講既完全一樣

其實你同佢岩岩開始果陣

你知唔知佢會落 ?

鐵腳默契

因為我是元兇囉

下次識仔第一句問落唔落 聽歌食屎啦

笑左

問囉 唔知

真係要 啲衫好迫

咁可會被抱緊

你是元兇定我是元兇

但夜訓都一樣會肥

落club識仔第一句：你落唔落club架

下次要了解多啲先一齊啦

係咪癲左

邊個要落club識仔

漢城如沉沒了 剩低首爾 誓言立足處 亦隨地名全面廢置

一開始知佢落 佢話好小落

聽歌聽到癲咗

漢城在變 人也在變

開始灰

可會被抱緊是元兇

都被年月踐踏成歷史

聽緊歌呀

手一黏便可會被抱緊是元兇

仲唔整note

我過多陣都去訓教

手深夜一黏便可會被小狗抱緊是元兇

3日1次可能都算少

整緊啦 進度唔錯 應該岩岩好唔洗訓

唔落最實際

我以為補習老師無野做

睇一睇user name double confirm原來真係靜靜打

睇你點做 要hea可以好hea
同學生一齊打機都試過 佢依加有時都會搵我食下飯

咩野 依句都有位入 ？

幫我補differentiation啦

differentiation到咩level
uni level唔敢話補 一齊研究下就冇所謂

你得閒比你睇下

你幫我補chem啦

不了 chem渣 數勁

你中學雞黎架?

咁掉轉 利申兩樣都廢

數都好

小學

原來男朋友落club識。。

我似咩

因為無其他野好講

幼稚園

明晒

似小學 但好奇點解會學chem

錯 俾多次機會你

再落

等你地表演

3月已經要開冷氣

再講啦 再講今晚做唔切架啦

我地靈魂相認了 你都唔追po既

睇清楚d

冇所謂啦

點解突然咁靜

洗碗

轉頭返新工 依家都未瞓得著

廿歲頭仲係一事無成
無學歷 低人工 屋企關係唔好
好多時一到深夜就瞓唔著
行出窗口食支煙 同自己講
「呢個世界仲有更多人比我差」

以為說服到自己 一另轉身就望到以前留低既野
又同自己講 唔小心望到姐 無野既
唔好聽歌 唔好入感情台

因為一入親感情台 就會諗返起自己有幾咁失敗

廿歲頭啫

整完啦？

練完

無學歷低人工就算啦 同屋企人搞番好d關係啦

我可以犧牲自己幫你試食架喎

再望返同年既朋友
有人搵到錢 有人有美好家庭
又有人有學歷
自己就中六畢業到依家都係做份 一萬頭既19sales

想幾嘈呀

想有你

哈 我廿歲中 負資產 親情愛情乜得冇 自己情緒處理唔到
唯一友情叫做處理得好少少 都係要過
呢個世界真係仲有更多人比你差

以為入感情台咪入埋黎睇下我 你應該會覺得自己好成功有返D自信

想落club咁嘈

點解情緒處理唔到

冇得同人比 雖然人好自然會比較
不過冇意思啦 做好自己可以攸既野

廢

大愛撚既愛係咪唔包括我

同我傾訴下

大家當正大家仇人咁 搵到錢既搬走哂
淨返我對住兩老
以前食返永無齊人 有返工既
可以係屋企一個月都望唔到同屋人一眼

愛你所以抽你水

人比人

分分鐘需要我

比死人

抽到我覺得不被愛

仲唔訓既

睇緊韓劇

你個問題都已經解決左

咩原因 如果係冇得拆既話 放手啦

咩事先會搞成咁

會唔會有機會同兩家搞番好關係

長過我份notes 唔打了

完了吧 如無意外

睇咩

奇怪的搭檔 有無聽過

問題解決唔需要被愛架咩

錄音

屋企人對你地黎講有幾重要？

屋企人對我好好 老老實實比一億我但會無晒屋企人
我唔會deal

見兩老愈黎愈老 放工返黎好攰咁真係幾心痛

但自己又未畢業 唔好話幫 自己搵自己洗都無幾陰剩

畢完業又要大部分時間返工 少時間陪屋企人

諗到都覺得on9

巴打 唔係話要鬥慘 乜乜物物咁
我都負緊資產 原本係借銀行
自己還唔到 又唔敢同屋企人講
到最後 銀行派追數公司上門
屋企人先知我借左錢
後尾屋企人好好 幫我還清成條數

但係亦因為咁 同屋但關係更差
我知係我自己攞黎
依家係屋企都無面對住佢地

不過都好多謝巴打你

聽過無睇過 聽人講好好睇

長過聖誕經 讀篇馬太福音你聽

你俾夠十億我我都唔會deal
咁又點吖

好重要 最小都有陪屋企人啦你 佢地會明既

我睇到第三集 男主角

你肯講我ok架

愛你在心裡口難開呀

韓劇男主角從來都無令人失望過

做咩收收埋埋

一個女仔成日唔表達自己諗緊咩
有時同朋友明明一早約好 但會同我講啱啱約
成日會因為咁嘈 因為我覺得佢唔專重我
但佢又覺得我管佢 令佢冇晒圈子
所以會講一堆藉口
例如 行街唔想去太遠 佢就會講冇車去 個到點點點 唔好行
好個方面 係佢有表達到唔想
但唔好個方面 我唔知佢幾時係講真幾時係假 問落去又話我管
可以點解決

有無睇三流人生 個男主角

On9香港

錢銀野處理得唔好好正常 我都唔好得去邊
不過如果同屋企人關係係因為依個原因惡化 咁問題唔係好大呀
佢地都咁幫你 你內疚咪多D關心佢地做多D野/俾多D野佢地做補償
勤力D搵錢唔好令自己冇面面對佢地 對住屋企人本來就唔需要面

岩岩先入返黎

上面果到 廿歲頭....一見到屌左出聲

屌我廿歲尾都未出聲

怕醜嘛

你買本聖經俾我讀 可能順便解決埋失眠問題

幾時畢業呀

其實你有無諗過佢地想要既係咩先

無 新既都未開始睇 依排等緊美劇

你廿歲尾

關你咩事 ?
女仔姐
又唔係女友

係 比個五

咁我買本比你

老啦

你可唔可以跟貼少少

美劇有咩推介 早排睇疆屍國度睇到要棄劇 個劇本都on99 聽人講黑鏡唔錯打算遲下睇

就係女友 有時見佢同朋友咩都傾都幾心UP

估唔到

有冇英文版 順便學下英文

點會估唔到 佢地聽高雪嵐喎

學英文用EGU啦

衰野緊係要同人分享

講清楚啲嘛
差啲就抽擊你架啦

同佢溝通同佢傾囉
到底佢係咩原因唔同你講
係對你唔夠信心定係因為啲咩
都係溝通問題

個個好似你咁後生咩

過多排開始追

黑鏡好睇
D人話stranger thing好睇 但我覺得ok啦
Walking dead

其實好多都好好睇 連登都有po講美劇 佢地講個d我睇過既都幾好睇

你又廿尾 ？

喂果個唔係我黎

發咩夢呀你

發咩

你估下

認真 ？你係睇先好

Wd韓仔死左就無睇

我唔知佢地聽

Walking dead 之前有睇
但追到第 4季左右無再追

佢要解決失眠

仲有2年
兩老份人係好好果啲 唔仆街
都係想我同呀哥有出色就夠
當然唔好做壞事 行偏搵錢果啲

見好多人搵到錢帶父母去見識下世界 但我老豆老母都講明真係無興趣 所以我得對佢地好啲同生生性性 希望養到佢地退休生活算

Btw又唔係特別有料 都唔知遲啲條路點行點養

妒忌未

佢地is包含你 你點話唔關你事我都唔會信

你都廿尾 ？

我錯

幼稚園？不了

好好睇

有咁既諗法你第時就會成功

我明明見到有人放條link出黎 咁究竟係邊個

你識咩

咁即係話

你兩老根本就唔係預左你會搵啲咩野大錢咁
只耍你生活開開心心
佢地已經心滿意足啦

咁你需要諗既係
到底你自己想要啲咩野既生活
到底點樣你先會真係咁開心

唔好講英文啦

溝通真係學一世
我都有問過吓 佢會講 又唔係好關你事 遲啲先講有咩問題
最燥個吓 佢冇諗過咩都要傾吓 所以咩都收收埋埋
到嘈個陣 又一吓爆

好舊 prison break 有冇睇

笑死

好似你咁後生係咪會好似你咁傻鳩 ?

我唔識呢個人架

唔想搵工

睇左第一季咋 另外果四季無乜興趣

梛子我會睇到失控
依度有冇耶撚?

睇過下 無追落去 轉左去睇breaking bad

你唔係26咩

有腦都唔會做耶撚

你地老先覺得我傻9

你地啲友情完全經唔起考驗 大難臨頭各自飛
做得好呀

依d先係朋友

連登

所以咪話做得好囉 好朋友先唔會介意

冇就好
我想話如果真係有耶穌又有機會俾我見到佢
我會拉佢去叮多次十次架 見一次叮一次

巴打睇完可能覺得好小事
又或者係我個人問題

打左好耐 越打就講到越遠
都係粗略講下算

細個老母無做野 老豆一返到屋企就搵人黎屌
屌完落唔到火就郁手打
到我畢業出黎做野
老豆退休 老母開鋪 老豆幫手
呢段時間就老豆煮飯 我為左避佢突登返夜

再黎老母 永遠講一套做一套
唔啱佢心水既 就係你錯
最離譜係老豆個邊既親戚爭家產（講完會被起底 見諒）

所以由細個會駁嘴會還手 到依家野都唔講

釘

咪就係因為你下下都會爆
佢唔知道你幾時會爆

咁有可能事先同你講, 就事先爆
去到活動果日再爆

如果反正都係爆既
咁梗係遲爆好過早爆
你又 show 唔到俾佢睇佢早講有咩好處
呢個就係你既溝通出現左問題

btw 控制好情緒
對住佢唔應該爆
任何時候都一樣

呢個我都有睇

第一季最好睇

我都想

都唔求咩大富大貴 搵到夠洗有錢剩 有時間做下運動 有時間陪下屋企人 得閒同fd子聚下都夠

不過夠洗有錢剩仲要有時間剩係香港係咪好難 ？

未真正踏入社會真係估唔到第時

正路呀

有心就唔難

最緊要有目標
今年 2018目標係咩 ?

避到幾時呀 避完更加解決唔到問題 面都見唔到 溝通更加唔洗講
你老豆到依加咁大個應該唔會郁手
屋企人之間既關係係好難改變
但係你可以改變自己同屋企人既關係
姐例如你呀爸同家姐細佬關係唔好冇得搞 但你可以同你老豆關係好 自己又同家姐細佬關係好咁

靜靜了

真係好正

我想去沖涼 會唔會沖完番黎無晒人

睇黎今晚開唔到10

其實都啱
但真係好難去忍 因為永遠唔知佢心底個句
whats app 明明係同朋友傾緊計 我有事揾佢
佢會講做緊嘢 如果佢老實講 我諗我唔會咁燥
咁耐冇合照過 做好多好心機嘢佢都係冇咩feel咁
大家都差唔多三十 但維繫嘅嘢好小 好似好淡咁
我有同佢講 佢只係講 '我'就係咁 改唔到

一齊沖

依家已經無原來

不嬲做開gym 希望大隻啲fit啲健康啲
Keep住返part time(為既係自己洗 其實唔一定儲到幾多 儲黎都唔知有咩用 雞碎咁多）

可能要做啲唔算好想做既野（保險就快掛牌，同埋低薪intern )

我諗唔會啦

沒有找到出口出去也好 終點一世也未到

原來已經4點

洗完碗

沖涼

無得沖住 呀爸沖緊

又開始亂諗嘢
身邊冇人明自己 冇人陪住自己
好想有個明自己既人同自己一齊走落去

呀爸都咁夜

冇人明 定 你冇俾機會人明

抖抖氣

1001

搵唔到可以明自己嘅人
我又唔想將自己啲嘢周圍同人講

你一齊沖開

要講先有機會明

你地有無睇出面有個post警察被殺 佢個仔被逼睇
睇留言都覺得恐怖

係囉。點解兩父子凌晨先黎沖

㩒左一下無睇落下

無理由

聽朝10點要起身

Who doesnt

有乜好睇

就係無野好睇所以無睇落去

沖完

墨西哥同巴西唔出奇

你有無1米4

所以你要學識搵一個信任既同人 交到心既人
同佢講下 有時未必要全部講曬出黎 有個人係身邊一齊坐下已經好好

點解

無膽睇，全職獵人好似奇牙偷心臟咁

其實唔識既先最易講出個感受

細粒咪咁快沖完

咁易咩

沖左20分鐘啦喎

我米5都沖半個鐘啦

又有小小道理

好想快d去旅行

我都係得兩三個人會傾到好deep

你米5

你沖得慢姐

我淨係會同2個人講 前日兩個都廢事講走左上黎講

1米48

好難
我係度講過嘅野冇一樣自己做到

除左感情野
價值觀 唔同事件既睇法
同學 同事之間都好難講

難分真假

頭先本來想係學術台串下條友 串之前查下資料 令我學多左野 所以最後我普通反駁左佢算 無串到

係 但陪得你幾耐

去邊呀？

每晚推1001到天荒地老

好睇唔慣你咁灰

好耐

比我1001得唔得 我等左兩三個po啦

結果佢都係要駁嘴 我都係串左佢

串咩

咁你搶到記住要開po

壓力大喎你最近

叫佢electrodynamics留心啲唔好走堂

講真啦 不嬲就講就易 做就難
自己同人講叫人點諗點諗
其實係返人地個situation 根本唔會做到

你開咪得 我搶得架啦

呃你既話係咪可以高d

細細粒正呀

想去越南
但5月去澳洲
上年先去完

呢個心態就係你搶唔到既原因

真

剩係呢到都唔只 5個人啦

做咩 佢講錯野？

比返d薄面好喎

170先正

差唔多係講錯啦

關事咩

邊有你咁樂觀

關 搶1001係為開po呢個責任

我意思係現實2個
依到都唔知幾多睇到

我真心講緊野

我九號就去越南

咁你要番 你連續開

靠你

所以都係放低完聽人9up下自己舒服D

樂觀到極

你就好

唔覺得有機會

邊到唔舒服呀你 ?
定係身體好攰之類 ?

話下佢叫佢幫你按摩啦

唔care仲諗住按摩？

好簡單姐
我地變成現實朋友咁咪唔只5個囉

我都係真心
唔慣skip左佢啦

就俾個機會你

真心會比人當唔真心

你地知得太多野

幻想朋友變唔到現實

就係迫佢做啲野嘛
唔 care 就可以乜都唔洗做咩

唔skip 邊個叫你成日抽水

係咪好大壓力

反正都知道左

唔怕啦
都傾左咁多個鐘
你啲野都俾我地知道哂

你上次都話比我

唔爭在睇埋全相

你確定係 5個?

你地係邊個

壓力個個都有

我係手 係你既幻想朋友

我真係冇搶

痴撚線左d

依度冇正常人

連開口問句一秒都唔洗既事 你迫按佢都未必肯按

我

唔怕啦

係囉 之後你地既野收收埋埋唔肯講

如果係咁既話
咪同你單 case 差唔多咁差